其實連登恐同係咩玩法？

作為一個直男有咩理由恐同
首先愈多人gay=愈少競爭對手
你問我最好除左我之外所有男仔都係gay

第二而且我亦都唔覺得我可以同上面個班爭
咩話d基佬玩屎眼好核突容乜易姦我
屌你收皮啦
我夠話你班友仔唔整理儀容柒下柒下好核突啦
你影響到人我都未計啦
人地自己玩有咩問題
話驚比人姦果d更加on9
同d肥婆話驚比人強姦有咩分別
照下塊鏡啦姦你

仲要未講其實外國反基佬最主要係因為之前主流基督教唔比
中華文化漢唐都有撚男寵
連登仔平時講到唔鍾意基督教但呢d位又引耶撚

中間隻手臂操得幾靚

唔抵得人地靚仔

好多直仔唔內行，以為直仔就多gay要
其實唔係，你可以當Gay同女人無分別
都會想搵個人長期發展
直仔就點撩都100%唔發展，仲點長期落去

性愛方面，唔少Gay一係鐘意後生幼嫩(心態同直男鐘意後生妹無分別)，一係就大隻陽光夠man，起碼要Presentable，但唔少直男係甩皮甩骨的草食毒男，唔識或者唔留意打扮自己，點食得落

同埋好撚搞笑，你異性戀都會揾個樣靚身材好嘅嚟溝嚟屌 點解會認為人地同性戀就唔會揀返個成身肌肉又高又靚仔嘅嚟Gay
自己都唔想食豬西，點解會覺得Gay嘅會想食你 你估個個都真係中上樣50k有米八咩

之前見過有張合照就係gay喺gay bar影
D仔質素好過金鍾合照好撚柒多

其實恐同嘅人好大機會自己係隱性GAY
接受唔到原來自己對男人有興趣，所以強烈抗拒，扮自己唔係GAY

恐咩同，根本冇野驚，純粹覺得核突啫

咪係

樓豬講漏左les
TB

咪係 純粹覺得好撚核凸

年中唔少異性戀家庭有家暴虐兒甚至棄嬰啦你又唔逐個逐post出嚟？

呢度咁多gay佬，怕有人同佢地爭食咋

其實係因為你地班gay佬大倡狂
成日無啦啦非gay post貼圖
又整伏
令到容忍態度的人都反哂感

左三右三淨係幫佢含
第二d中出都ok

main pt 就係到 你覺得核突咪唔好做囉
而家又冇影響你
又唔係迫你睇/做

咪臭係 恐乜撚 幾時恐過
直頭討厭啦

所以咪問你討厭咩姐
討厭少左人同你爭女？
定其實你係gay嘅所以比呢d人搞到搵唔到食

所以？
日日夠有異性戀虐兒 係咪代表到你都會虐兒？